搞撚錯 畀成8蚊得個三個月？！

好心你班連登仔咪撚咁肉酸啦 一年都係32蚊 食個lunch都唔撚止啦
依加仲要唔係唔畀錢就無得上 少少錢都畀唔起就睇廣告啦死乞衣
都係個句 無人迫你上架

我月入就70k既,我就係唔撚比,覺得多,咁點?
我有車有樓有狗 點?

我養隻狗買零食比佢都幾千蚊一個月,我比狗食,都唔益連狗,咁點呀?

文盲唔好學人開post啦
一年都係32蚊?
8$ 3個月 一次性 限時 優惠呀
自己搵下年費幾錢啦傻鳩

話貴果d用過vip版未?
睇得出每一個功能都係貼心地唸過度過

樓豬褶埋收皮啦

跟本個問題唔係貴唔貴
Plus收8蚊年
你用plus既野擺落去lihkg
收撚夠廣告費 之後8蚊32
咁蝗恩浩蕩？

樓豬豬咁蠢

可以close topic

整個平台畀你用 一收錢就好似斬撚死左你老母咁

點解比完錢都有ad?

其實廣告費係永遠都唔會夠
我諗佢係用vip錢平衡換左廣告費
有錢唔想煩既就比錢
唔想比錢既就用免費版

要更新

可見連登一樣唔尊重IT

年費係$188

真係32蚊一年撚有人屌咩on9

你老母 你盲嫁

樓主可能比得起32蚊就出黎吠

俾咪俾囉

樓豬柒夠未

8蚊只係試用價

媽好柒啊